deliveroo步兵好唔好做？15

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.http://
11.http://
12.https://
13.https://
14.http://

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(今次10/11晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

Q9. 上完堂但收唔到開工app個下載link，有冇巴打可以分享比我？

Download your rider app by tapping this link and following the instructions:

次次送到黎都凍哂

想見ceo

善用起底功能

想問下返平日夜晚可唔可以返8pm-10/11pm？
多唔多呢d時段返？
定多數無工開甚至淨係比一個鐘你？
得一個鐘就車錢都蝕埋
想每日平日返8-11唔何得唔得

平日可以8點－10點半

用呢個申請到時可回

電腦派垃圾單

真係唔好當全職返啦 起碼同其他工嘅「全職」有好大分別
我返緊正職呢份都係返下賺返啲食飯錢

有時去餐廳拎時已凍左
叫得外賣都預左啦

D單同幾個星期前比少左咁多，你袋鼠開善堂咩
12月6號之後最壞打算

直接問cs

想問上星期登記完，袋拎埋，幾時先入得個app?
打去又冇人聽

email問

今朝10點半開始出奇地單接單
啲人咁早起身咩

師兄咩區？我灣仔坐到眼訓都未有一張單

東區，痴線，坐低食個早餐，連續踢4單

師兄，老實講連踢4單你番工黎做乜？

食緊嘢啊大佬 點知連續來
之前朝早冇咁多單
我都想送 單單都50幾60啊陰功

接左先
快快手食完再送咪得
你去到又唔係即刻有單攞

我食左10分鐘 踢4單

我做開50－60單

成日都4x 50頭

東區d單有咁多錢咩？hked?

hked啊
啱啱中孖單 8x

反開咩日子同幾多個鐘？想睇下hked 新制搵幾多

多數翻六日peakhours 今日多更所以先做朝早
最多一晚做7～9有4xx

咁同舊制都差唔多，我都係咬底算

我都係睇單
唔多就短單慢慢送
一樣都係咬老底 因為宜家仲有補水

你舊制一個鐘做10單？

勁多40幾蚊單

老老豆豆
我都試過舊制3個鐘10單

我見佢地7－9 4xx, 都話同舊制差唔多，舊制個時仲唔係一個鐘10單

不過可能佢地車手啦

很想要三粒鐘四百幾蚊

除返閒日咪又係55/h 除非剩係返星期日
遲下無補水40/h都唔知有無

今日返五至九，啱啱先收到第一單
星期日都未必有肉食

今日d價好西
上到勁遠都得40

西營盤
水街以西全部餐廳都係戇撚鳩

間間都收到啲嘢埋一埋
做好又唔擺定出嚟
問佢就話“我做好好耐啦喎”
我撚知你做好未呀

其實佢個系統好先進
佢個計錢方法其實係時間加距離 一開始啲單多錢係因為佢地試緊每個地方送餐既時間
你地越送得快 張單錢就會越來越少

打個比喻 銅鑼灣sogo去灣仔囍匯一開始60 預你30分鐘送到
有人25分鐘送到 咁下次張單就會扣5蚊
有人20分鐘送到 就再扣10蚊
個系統評估到用既時間少 佢比單既錢就越黎越少

另外 當有人踢單 下張接佢既單既人張單就會加錢

係

唔怪之得

今日北角送上炮台山
點知可能漏左個湯
個客叫我去拎返
我話太遠不了
叫佢打去客服

寶馬山

袋鼠cs係咪壞左

係呀

咁係咪大家齊齊踢 踢到個價錢靚仔先

今日有單過對面馬路 過翻來就45 係咪因為好多人踢左

點解會咁既？難道行人路熱漲冷縮令到袋鼠個價會變動？

咁袋鼠係咪應該叫運送時間計算方法 而唔係距離計算法呢？

你應該聯絡cs，你攞漏點解唔負責番?唔係叫你去攞，但至少應該由你聯絡cs

平時就咁抽起個袋就行
無睇入面有啲咩

返兩個月未試過漏
包好晒，點知個餐幾多野

你咁清楚
唔可以行太快 哈

個個都係就咁抽起個袋就行，邊會檢查，但如果個客立即發現，而自己又未走，係咪都應該幫客搵cs幫手？？始終都有責任，唔應該叫客自己搞呀。。。

我拎果陣係一個袋
對過單No先拎

基本

你咋
唔好話個個

唔想番了，就放棄

點解呀

姐係行得快，同一段路就愈嚟愈少錢
行得慢又一個鐘都做唔到幾多張單

11點同3點報更真係完全兩個世界...

多勞多得 唔使跑單

有冇人登記左成兩個星期都仲未收到pin code?

呢啲無乜要求嘅工實係有啲人鳩嚟架喇
唔滿意咪port佢

[member]準備搵過第二份[ /member]

唔跑單一個鐘得1單，隨時40蚊都無
咁不如返屋企打個j 算啦

夜晚9至10半都畀佢cut埋

基本上三點報更只有peak hour返

算啦都係搵過第二份無謂再喺度嘥時間

新制真係因為有補水先仲有得淆老底

6號之後真係最壞打算

呢間畀佢愈cut愈小

d 更

少到

成日都得2個鐘，5點真係等於炒左

3點都無幾多更 就嚟炒淨11點

返屋企打J啦仲跑單，更都冇得你報呀

你前期唔跑單後期想跑都冇得你跑

你個個禮拜做到100% 0 12咪一定可以11點報更

你講完都係一樣咁多人申請

有更做都唔代表有單啦

根本就係啦叫你知難而退

佢係化左妝先可以，唔化好似比人打腫左

啱啱失業無野做想做下，想做步兵係唔係有介紹code可以益返巴打？留TG？

留TG，我加你

大部分客都以為我地係車手

星期六

[member]
[member]

？？？？

個個人都會睇到呢個訊息架啦

每日返得一兩個鐘，諗清楚先報

想問下步兵係咪冇制服？

利申 岩岩去完briefing 派完野返到屋企先發現冇制服

洗撚著咩

見過有靚仔大隻巴打著哂制服咩住大背囊送

九龍塘地鐵站成條通道都係deliveroo大型廣告
咁撚有錢

個背囊又重又唔好揹
大成咁擺嘢飲又易倒瀉
真係把撚

同意 攞返黎無用過

正前面上方有一條黑色打直尼龍帶，
抽果個位當手拎袋，背囊有好處係落狗屎的話防水

出糧未

保温袋有同樣效果

到夏天落大雨時你就知

落大雨就停工啦

個保溫袋係咪就咁拎？

別人恐懼時你貪婪，別人貪婪時你恐懼

有陣時做做下落，有時落下停下

等出糧

發夢夢見聽日出

星期4出

想問下呢家步兵新入係唔係得新制逐單計無得咬老底？

40.67未扣比公司定已經扣左比公司既數黎架? 即係40.67就係你今次送既人工?

上環全部上山單

人工人工

暫時仲有補底

有興趣就入尼度申請同留tg俾我

補底？？

冇單點計？

無單咪$55一個鐘

愈嚟愈遲出糧

不過佢突然整一單閪嘅焗你踢

糧呢

越嚟越遲

去到12月應該就冇補底

星期四都未出先話遲啦，人地一直法定日係星期四，之前只係早出俾你。。。

等錢洗

呢條友不嬲靜係講負面野，唔想人同佢爭飯食者

隔離熊貓都搞開始搞評分 睇黎外賣呢行窄窄地

定星期四但一向星期二出，依家過一兩日先出咪遲囉
唔明話佢遲有咩問題

呢兩友不嬲靜係講正面野，唔想人唱衰間公司者

睇返record咪知我有冇唱好，我中立，都唔多發言

一向係星期一至星期三都有機會，邊係一向星期二呀。。。

好地地準時出糧咪唔會畀人話囉，早出遲出都係出糧唔準呀哥仔
巴打們都係求其呻兩句你咁攬袋鼠係咪入面啲人嚟

都幾肯定條金毛肥閪有追post 係唔知仲有幾多人mon住

我都係講下，大把公司都早一兩日出等銀行夠時間過數，人地法定日係星期四，早出咗都叫唔準時?如果唔同你意見，你就覺得我係入面d人咪係lo，你鍾意點諗都無問題

糧單到

垃圾工更都報唔到

啱啱收到糧單

我都收到lu

未收到錢

聽日過 ？

收到錢lu

邊間？

hsbc收到錢了

hsbc, 收到 sms 已收錢

早咗點會叫準時，你約人叫十五分鐘畀人話你早到啦會唔會話你準時
自己定完又唔跟嘅講嚟托咩，早完又遲返之後唔知邊日出先真，咁樣叫準時

有錢用啦

你日日約人6點鐘，但你日日早到15分鐘就到，突然有日你6點先到，人地會話你遲到?

依家新玩法好似係遲多過十五分鐘先扣出席率，咁如果早左off-line又會唔會扣出席率？有冇巴打試過早左offline扣出席率

都係匯豐但我未有

咁大獲，我wts群師兄都收到

收到錢但係未收到糧單

仆街有糧單冇錢

冇糧出

學其實師兄講，要準時就星期四 問cs 啦

冇糧出曬心機做

冇

大家平時多唔多收tips

中銀已有數

得我一個無？

一陣cap低睇下做左幾多

我呢區唔多

得我一個冇糧出

我屌

唔開心

hsbc好小遲，通常都最先收到，明早都無就email問佢

我被拖欠工資

有一日翻左一個鐘冇單 冇計到

你有群？

如果新制個日無單佢唔顯示的，你自己計下有無日係多咗錢補咗無單個日，計過唔岩就追佢

完全冇曬心機做

我個區有

佢常常都計錯架啦，上次我小咗$400咪追番佢，追完咪又係咁做。。。

暫時呢度得你一個，快d搵多幾個小佢

我上次有計 但無show出黎

惨

冇糧出仲要畀啲閪單我

Cashed

都好過我靜

真係得我一個冇似乎 究竟咩事先

我都無 我中銀 唔使咁緊張既定係師兄差人好多街數

唔係緊張嘅問題 係糧一定要出 100蚊都照追

唔係金額問題係遲出糧已經係死罪

如果真係爭人街數靠呢份就食得屎啦

應該話大圍有你冇嗰種不安感

問題係未遲，係早出左，但你又未收到

今日好在U記打救

邊有得出啲唔出啲

更正返
係我哋早出你準時出

屌

出啲唔出啲已經係問題啦

巴打你咩銀行

有咩問題
而家又唔係拖糧

HSBC

出啲唔出啲已經係拖啦

之前都有師兄遲出d，只係hsbc好小遲你唔覺啫

即係拖

有糧單未

出咗咁多幾期都未試過

有

HSBC我今日17:57收到
不過愈來愈遲
平時12:00前已有

你星期五都未有錢就真係拖啦

應該全部一齊入既，但有時銀行過數有先後啫

出糧分批出都係拖嘅先兆

可能係佢戶口有問題

大家睇路啦

早幾個月準時星期二朝早有

我不嬲用呢個出咗好多期

其實你咁多不滿，可以唔做，見你又要做又要小人 咁辛苦

會唔會係師兄過度緊張 我都未出

我出糧應份㗎喎 你掉番轉嚟講？？

下次你返工唔好出糧呀 老細多謝你

之前返過份工拖糧 所以我而家好棹忌呢樣嘢

咪係。。。見到都辛苦。。。一向都星期一至三都有機會出，邊係定時星期二出呀。。。

首先我無話唔應份，佢都未遲，第二你除左呢樣仲有其他不滿，第三無人用支槍指住你去做，覺得呢間咁垃圾，做第間

如果你唔係公司打手

你就係正宗港奴

你就港奴 吊住做，我無單就做第間，今日袋鼠得2單，另一間3單

咁大家齊齊同一日出糧咪得囉 點解要搞到有啲有有啲冇呢？

可能係我神經緊張 但係呢個做法點都唔好啦

我收返港奴呢兩隻字

大把公司做到同一日出糧

真心覺得有嘢應該改善下咋

有時係一齊入銀行都會有d遲咗過數架，睇埋明早先算啦，咁緊張對身體唔好架

ok

I'm sorry

巴打放心啦 如果佢係拖糧實有其他人幫你 放鬆下啦香港人

咁又唔駛sorry
又唔係等佢開飯，咁緊張都改變都唔到d咩

我中銀都未出

咁又係 大家咁話啦

自己真係神經緊張咗啲

shit

賺少左1400

渣打啱啱出左糧

愈賺愈少

步兵本來係送近距離既單,依家近單就少左錢

近單呢個要睇你做左幾多單，其本上兩單或以上唔會少左

本來坐係度唔使做都收55，而家要跑2單先好過55，仲要唔肯定有冇單跑
唔使讀精算都識計

所以有人賺多左，有人賺少左，賺多賺少都有人post出黎，真係唔使精讀，最緊要揀岩自己想點玩

仲未有

12月6號就知係咪真係有得選自己想點
番得長，一堆人轉番舊制
番得短，賺多左，公司賺少左，公司替你開心
唔推佢就唔會試啦

12月6就一定有揀既，因為轉新制要簽新約，真係要到時睇下點

你簽約有拿番份約copy?
袋鼠有copy俾你？

個時其實有冇簽過我已經唔記得，靜係我係返工去申請，點知攪咁耐，睇返Q&A就好似要簽新，到時日子到就知，仲有半個月多d 好快

有簽的，但袋鼠自己keep，冇俾番人

三個月前係連登貼過referral link無推過post
估唔到今日仲收到referral bonus
好過自己做

到依家都仲未收到錢

之前apply咗新制但一路無做, 例如我四個鐘4單得160蚊,佢目前係咪都會當你(40+15)*4咁補畀你?

師兄都係同我一樣

係咪踩上去上環好啲

出糧都分開兩截佢係咪冇錢出糧

有冇師兄係恒生？我仲未出

我匯豐

開始砸糧

其實之前師兄講得啱嘅我一人未遲過星期四去都未算拖

不過真係開始砸糧

一日

匯豐啱啱收到大家收到未？

我尋日炸佢email

今日咁靜...坐左好耐

有汗出無糧出

收到單

呢份工有冇可能識到女？

有 識OL

你會有個客電話

無㗎....係個cs幫你駁去個客到

係咩 我通常自己打

俏人妻

你下次留意下個電話 次次都一樣number

吓 我直接打比個客叫佢開門架喎 點cs 扮

你岩既

返東區成日都見到啲好撚正既OL

灣仔中環好多阿姐

係打去Deliveroo個number度
佢再根據你個電話number同你駁去個客度
試過用錯sim卡打會打唔通

5字頭果果

英國果邊將失蹤人仕既相放係袋上

係澳洲推出左距離制

到依家都無錢收

其實online左之後自己行出圈stand by得唔得架，補時送完野個個位方圓100m都冇得坐，要行出圈先有商場

得

屌那星越黎越遲出糧

出ed

我都係炸佢email先收到

我都試過，但答埋d廢話

5點正岀左

我都未出
Send email 問 死都話已過數

琴晚1759已經收到

你收到未？

收到

個日同fd一齊做 佢仲返少我3個鐘 大家都係做左6張單 唔明點解佢仲多我$40 計黎計去都唔識計d糧

唉，今晚灣仔我兩個鐘得3單，仲要3單都上堅尼地道....腳仔都軟...

唔好做，罷工啦。送單送到格離區幫你logout埋。

罷咩工，大量新血等返工

有冇人知高街deliveroo 幾時開？

開左啦

英國riders就僱傭身份同deliveroo打官司最新近況

香港有冇得搞

應該冇，無限請人中

香港地做自顧人士慘過食屎，乜福利保障都冇，除非班rider暴動搞擺工，唔係乜都冇得講

英國係deliveroo總部，deliveroo係當地係第二/第三大市佔，如只有deliveroo倦入尼種勞資糾紛的話，會唔會手法真有問題？！

住香港，上網睇資料分析咋

踢單

灣仔咁多新面孔嘅？袋鼠又狂請新人

想問下車手有冇收到公司油卡？
另外想問如果自己叫返deliveroo 有冇優惠？

有冇人仲未收到糧？

個個都收到了？

如果尾更提早30mins offline係咪會影響出席率

印巴仔驚咩啊

似乎係 仲未出不妨問下CS啦

最尾4分鐘先派單, 傻的嗎
又無下更做, 焗踢

peak hour都冇單派

無限ot錢都唔做?

7點半中環有無人接左鏞記張單

呢度有無將軍澳手足

我

要3個人拎

星期六第一日返

有冇巴打做緊順phone車？

大鑊唔記得帶遮 會唔會落雨

岩岩發現 有幾日我報1130-1300 但完全冇單 佢張糧單都冇show我有冇on過既 搞到我都唔知佢有冇計少人工

Jadine house?

太古PP1定2

AIA Central

班 OL好正

PP2 最正 ， 日日褸屌裙戰鬥格

大家計錯糧一定要sd email
佢補底話補800$ 但我自己計至少1000$
一sd email 佢話會補番350$下期比
如果唔sd email 真係粒聲唔出食你地錢

而家好似冇得ot？

只要online緊都有錢收

岩岩以為人地門口隔離粒制係開門制，點知一禁人地成間公司前台黑哂，7到唔敢會頭望

等左幾耐先拎野食

舊計法未試過計錯錢
新制真係麻撚煩

仲有送果陣睇清楚個客有冇tag錯地點
Eg:堅道tag左荷里活道

有冇food panda推薦碼？

環球大廈5樓

有 你留tg我搵你呀

咩黑哂？？

成日都tag得唔準啦,可以點

佢以為燈制係開門制
師兄又要食閪面同"嘖" "嘖" 聲

呢間反而又冇蹟蹟聲，只係同我講就咁推門就得

美孚新邨百鳩幾座一樣亂咁指

去到即有

後袋好似係uber，平台袋係袋鼠
希望個南亞車手冇事

遲禁完成訂單，收警告信

會炒的

我試過2－3次last order無禁，自動off , 而家出警告咁惡

佢果種叫拖單，唔一樣的

中環California tower 3樓 Beer&Liberty
女reception DLLM
大堂有位唔俾坐 個位算隱蔽 唔會影響佢地
狗眼看人低 對坐鬼佬就hello

講就算啦。。。唔駛影人相呀。。。人地都係客嚟架。。。

就快兩個鐘得一單

7點到而家無單，仲要自動off兩次

你好似做港島區都冇單

我唔係港島，做九龍，重開即有單

以前都試過，你係次次都咁樣？

依加玩到出警告信咁癲

想問如果真係好想返自己果區
但係佢話冇晒位嘅話有咩方法？
佢叫我到時每隔幾星期就上去問
我朋友叫我食住佢派俾我果區先
到時申請完之後再喺個Apps自己轉返自己想返果頭

但係呢段時間可唔可以唔做唔接單直至等到有得轉去自己果區？

因為以往舊制有人試過唔拉系統照派單比佢
佢一日唔拉返上一張單完成 系統一日都係咁派單比佢
到收工睇返踢左咁多單 原來唔拉係有cs知
利申 我就冇做過 有單就接 冇單就等 遠單就踢

已踢

可唔可以share埋個計法 聽talk影得太矇

重點係有時平日得1130-1300更 返完個1.5hrs就收工 但呢段時間又冇單接 糧單又唔寫返我有冇on 過 搞到我自己都勁亂 唔知點計

係咪區區都6-8 每單多$10！

no

TKO星期六日夜晚係咪通常都冇咩單

觀塘聽晚 6~9 每單多 $10

單錢減 加返10蚊

唔識點計補水 新制補水就按時段，按日，定兩個星期整體比較咁補？

依家我行緊新制，好似真係計少左錢比我 如果我今日返左兩個時段，一個係4點至6點完全冇單，另一個就7點至9點兩個鐘搵到220，咁佢最後今日係會比220蚊我定會補多110變330？

只得220，多既去補小咗個時段

但補小左個時段又點計... 佢係當一個鐘55蚊？

舊制計 4-6 $110
7-9 當2單 $110
所以應該無得補

無踢單就一個鐘55蚊

即係我55x我返左既鐘數，再對比新制既錢，就可以計到補水係幾多？

係，

但佢係一整期糧計，唔係逐小時計

12：00 到依家得 3單

今日好忙喎

過左15分鐘on都當冇出席?

應該係 以前好似係5分鐘

same

全部半山緊係忙 踢左6張做0張

好遠？

各位ching想問下 上面你地寫一單$40蚊係指你做完個單就有40蚊人工咁？咁仲有冇底薪？

全部比華利山 大坑徑 肇輝台

如果我1800-1857都冇單 1858岩岩好有一單 咁點計？接左就跟番單錢？如果單錢得40咁就踢？

新制冇底

Deliveroo 客源係果堆，唔通狂送公屋咩？

咁呢啲單係咪步兵送到先？

你新做的？

關咩事

係鬼

成日送私樓

點解次次得我一個送

有底薪就正

馬鞍山今日幾好景，加埋個每單10蚊，2個半小時唔夠有3百幾

上咗樓不知幾多閒錢 咁平租

求解答

大約1 hr

臨嬸野預足1個鐘

係咪一定要100% 同 0 先上到11點？

DLLM

日日天地更三四個鐘已經睇都費事

我100％ 1％ 12/12 上到11點

我諗都要睇個區有幾多癲佬
我100% 0% 12/12都仲係3點

可能輸做唔夠更或者輸架車

屌你老母催你接單就響極唔停
提你搶更就鬼鬼祟祟粒聲唔出

一上到去笑笑口問我幾位,一話係拎外賣即刻9物
秒9變臉

請問係唔係send email去要求佢轉區就ok? 最少要等半個月？

咩區?

填完申請就等，之前有師兄就話上office 都試過

我明白 因為我試過 佢變閪面
佢：（送外賣唔該行埋一邊喇 ）

大家都係打份工.唔知佢憑咩咁串

過返150 u
tg haaook

我新手，想請問計錢其實係點計？ 送果d 單幾錢又會點？

乜撚嘢呀 briefing咪有講

唔識你見工個陣唔問？

我都想知邊區！

杯葛呢間19野啦
咁撚寸

即係就算我想做果區冇得返
我搵一區頂住先都要慢慢申請等轉返去自己嗰區
？

好多人已經約定俗成覺得做某啲工種一定係低學歷
但其實唔係 9A狀元都揸巴士

9A玩一陣都做咗管理層啦，根本好多工唔需要大學程度容納唔到，係會不斷有大學生做低學歷工作
但啲仆街又唔知做乜職業歧視，仲要佢自己都係做門口狗

最好就係咁

置地都有好多呢班仆街看門街港女，以為自己返置地好撚高級，睇唔起我地外賣仔。超，佢只係一個拎緊萬零蚊嘅看門狗，一間公司入面最垃圾嘅職位，我心諗：我人工高你幾倍都未出聲啦屌你

抵呢班看門狗做一世

通常做10日有幾多錢

睇你返幾多姐，
每日返2個鐘$110，10日$1100

翻11點至1點 做得1單... 係唔係正常？
HKED

橫掂3點都無更要日日mon住個app執
咁仲keep數據嚟做咩 瘋狂踢單absent算

上星期無啦啦被登出 一直登入唔過
rmail比cs 覆都無撚覆過

俾人炒咗？

之前做過咩嚟？

你覺得我每隔幾日就申請上去office問有冇位
定係求其攞住一區但係唔返工之後等轉區？
邊一樣會快啲

真係咁勇，等你cap 圖

幾多日呢d 真係自己決定，我覺得攞d你會返既區，做下數據先，唔係比你轉到自己個區都無更報

如果您在開始後直到2018年12月6日前比以往賺得少，我們將會為您補上差價。

假設如果我好想返港島東區但係佢話冇晒位得返中上環
咁如果我攞住中上環但係唔報更一直申請轉港島區等到有位先開始返嘅話得唔得？

如果佢無抄你係可以 ，有心就登記左 試左先啦

因為想快啲返到工但係又唔知呢個方法好定係隔幾日上去問一次好

靜到想返屋企

呢排咩事，銅鑼灣少單到，好悶

6點到依家 一單都冇

2個鐘， 做左一單

舊制有冇老底？？

巴打係邊到坐緊

收工了

電單車手聽日第一日返工，得中午兩個鐘

翻左幾耐cwb？有無見過昌哥 會教你好多野

返左幾個月，冇搵過佢，會教咩

hknp好多山上單

有冇巴打記得簽約要幾耐
佢寫就寫12:00-12:15
但又寫簡介/檢查文件（2hours）

張公司油卡有未😡😡😡

轉區 email send 左，但無覆。 係再等下先？怕佢收太多申請睇唔到

依加啲單真係少錢左 冇再見到50

1.5至2個鐘就得 睇下同你一齊申請果啲人麻唔麻煩 多唔多嘢問

今日灣仔區靜到乜咁

岩岩第一單

將軍澳冇單

成班阿叔 唔識用email 揀銀行個d 濕星野多咪慢囉 上次用左70mins up

我上次係有條on9仔 問啲嘢九唔撚搭八 阻撚住個進度 2.5個鐘用左

其實簽完約，即閃啦，其他時間都係無聊野

其實第一次上到人公司 人地冇話解散 尊重下囉

你去過梗係咁講

簽完約就走又唔聽briefing
結果咪上嚟問埋晒啲on9嘢

有冇灣仔區爸打會有tg/WhatsApp group 傾？

點解今日佢冇啦啦出糧單比我 出左$22.5

我都收到糧單 無啦啦出35.79俾我

有關以距離計算服務費的試用期內的變動費用補貼計算安排，因故出現運算錯誤。

我們為此帶來之不便表示抱歉，並將安排重新計算及發出更新之服務費帳單，請留意查收核實。

龍門仼佢搬

M記而家免運費

今日上去得返港島區
下次再去啦唯有

落大雨冇帶遮

7點到而家無單，落雨，走得

我係有單冇遮拎唔到野食

又細雨返d

我想停雨

今日上左去登記做車手

其實依家新制孖單係咪當你1單咁計🤔
咁如果舊制要補水未計少一單

新手想問下
假如我報左11 - 5 pm
3點嗰時想去食飯 或者急屎 又或者突然間落狗屎唔想開工
咁我3點ONLINE左, 係咪3:05分都可以OFFLINE 而唔會扣出席率?

2至5唔做就放番出嚟，大把人想返尼d時間

3-5都未必有單啦

又有新野

我邊度有話唔做?
問下如果急屎想OFFLINE 得唔得姐, 你係咪諗多左

我返星期六日車手
做開熊貓呢D 時間都有單

唔係咩好事，跟ubereats大範圍，步兵退場(食自已，變剩係peak hours先出現)
車手到時變可包鍾可自由

痴線 今日中環都冇單

6點開機6點9先有一單

有無人返過佢地cs
呢排in完唔知請唔請

幾錢個鐘？

有 in既咩 唔係上去直接簽約？

睇錯sor

想問嚟緊嗰次截數同出糧會係幾時

計到今個星期六糧 星期日係下期糧
通常下星期三或四出糧

in fulltime呀
無講幾多錢
不過要返shift

我apply左冇回音

amazon 外賣服務12月3號起退出倫敦市場

好留意國外行情

我全職做，好憂心之後前景

自己cv花，老

加油

冇得加油，睇袋鼠

坐係永樂街都畀差佬查身份証

你都識講，諗嚟都無用，留意新聞都阻止唔到，不如諗下自己條路好過啦。。。

7-8 我7點15先online 會點 第一次做 新手

因為我唔知要行去個圈先開始得

冇咩路，申請過deliveroo 同 ubereats cs都石沉大海

大學畢業，有工作經驗

大學畢業，唔係高要求點會無其他路呀。。。

8點鐘咪知你計唔計遲

你岩
老，無人脈，deliveroo 寫字樓原來唔appreciate walker經驗，咁我拿walker經驗可以做乜

做得個一個鐘 計遲 啫係白做 仲要無單

你既老係幾老先?咩字頭?唔一定要尼行既，其他工種都得架，睇你試唔試啫，你要限死你一個地方無人幫到你，大家打工仔，祝你好運啦

多謝您既鼓勵

為左報答係你地，我會好似deliveroo既影子一樣，日日釘住袋鼠corporate action

有單 臨尾15分鐘先有 屌 啫係OT 啦

有單都吊

系統好鐘意係臨off前一分鐘派單，重刺激過買0:0全場和

我等到8點就佢都未出到單俾我送 我踢左

想問點辭職？應該唔會再做了 我個區平日無時間 星期六日我唔得 而且 d餐廳真係好撚閪 見你嚟拎外賣 就白鴿眼 好撚憎

唔報更就得

個apps又無端端off左 都唔知off左幾耐

D袋 拎返上去？

垃圾筒啦

咁晒?
拎嚟拎下蛋糕呀拎去BBQ用好過啦

噴色自己用啦

一樣返左屋企

我好你少少，有兩張

夾埋$80

仆街到想我OT 臨尾15分鐘先有單 仲提我送完先收工 弱智

ubereats步兵路過，呢排生意好差，諗緊搵part time做算

袋鼠一膠樣

🤦 我諗住聽日嚟見 唔知多唔多單呢平時 但係唔係港島區

愈來愈少
諗清楚
返三個鐘，實際得兩鐘頭有單
同埋呢排好多新人返
就黎更都冇

但food panda 一張單都冇

冇單但有人工
你而家入袋鼠得新制揀
冇單冇人工
話就有補水，實際佢計到盡唔會有

其實佢係咪都有夜晚間

有，你鐘意咪黎試下

袋鼠由9月開始愈黎愈少生意
由6點零就有單 變到6點半 6點9
夜晚由9點冇單去到8點半 8點3已經冇單

袋鼠真係愈做愈頹
而家連夜晚食飯時間都冇單
我同我fd都計過呢期我地平均3粒鐘先有一張單

咩區 三粒鐘先一單

由上星期五坐到頹又冇單就冇返過
又斷更又冇單，留返位置畀有需要嘅人

新界

東涌區開張大吉

會有咩新界西人走過去東涌開工？

去中環做啦

昨晚返4個鐘得2單

咬下老底仲好

咬埋尼個星期

點解咬埋呢星期

全世界強制轉新制啦

好撚靜呀 明明上個禮拜六仲單接單

希望有法例監管下，唔可以袋鼠鍾意唔好跨區就跨區，距離計法唔開計算法，減幾蚊就減幾蚊，彈個email出黎話同riders商量過(同邊班傾過？)
尼度係香港黎架

鍾意生意唔好

袋鼠做外賣服務唔係善堂
覺得上完市，cap完水，will shu 會賣左間公司

親愛的riders,
由於戶戶送推出了跨區送餐服務，為了更公平的計算，由即日起所有步兵推行距離計算法，而電單車手將可自由選擇包鍾或距離計算。
與此同時，Frank的統計數據將會重置以優化派單效率。

好x傻，好y天真，跟q左袋鼠咁耐唔知袋鼠做事方法

灣仔1點到4點都只係得兩單，真係坐到眼訓....

去邊到坐

囍匯

12,1,2月仲少單呀
不嬲冬天係淡季

3個鐘都冇單

CS唔覆人，做咩事？

呢段咩黎？

就玩完

預言，推袋圖，燒鼠歌

呢個月生意差到喊出黎

想問係app俾貼士
係全數直接入你地袋
定係公司同你地分拆

你直接袋

今日好慘 好少的星期六 每單又好似少左錢

Cls 頭先上到11:00
跟著同一數據冇幾耐落返15:00
On9
袋鼠玩lun晒啦

同你一9樣呀，DLLM。 根本就唔想比我地上去！

唔知信唔信得過, 又唔係一間公司
要比身份證有D猶豫

我諗係多左人, 我見成街都係佢D車
10架有8架係Deliveroo, 2架係Food Panda

唔係車手，無人權

太多FT既有完美數據
點同佢地鬥

又有準備談被uber收購既相關消息

啲舊人少左 新人就愈黎愈多
屌 我記得前幾日落雨 唔知係咪啲人冇帶遮
我做到10點都仲有單 見到餐廳好多外賣冇人拎

舊人比佢地迫哂落五點，仲邊有更報
新人咩都唔識，送得慢好正常
袋鼠自己整臭自己個朵

同一地點送同一地方少左$1x-20

始終淆，有無巴打申請咗

希望以後有個識野既攪公會做領袖，同袋鼠簽承包既合約價錢係邊個版本，parameters唔好打死晒，袋鼠要改演算法唔好郁到果d協定好既數，而家真係無皇管，玩文字遊戲之餘仲偷改野

袋鼠你到底想唔想有車手步兵自動轉新制？！

屌 唔好撚做囉 一係話少錢 一係話遠唔撚送 俾個皇帝你做好無 講到袋鼠咁撚閪 咁你做同佢打份工？ 辭職唔好撚返囉 無人攞住槍指住你要返

係有料洗撚返外賣呀 問題咪又係你無料無學歷

CS出沒注意

冇人話過遠，一路都係話同一距離少左錢

Gig economy
我地唔係外賣，做緊美食速遞

最重要大家團結，將大家認為有問題既單cap 圖儲低，最好做個對比，我今晚開個電郵收集整理

最新有冇人去袋鼠簽約，而袋鼠只俾你簽完就收走，冇copy?

你返工扣左人工記得唔好同老細投訴 冇人拎住指槍叫你返

講到有幾閪有幾唔好 好辛苦 咁辛苦咪唔好做囉

似車手多過似cs, 車手成日覺得我地搶走佢單，佢地又要養車，送個時又危險

車手尼個鍾數駁緊命，信我

點解俾人扣人工先 係你問題定老細問題先？

你地唔累咩 返一份咁刻薄工 又要每日呻 呻黎又無撚用 第日又返去做狗同佢返 重複又重複 人地多你一個唔多 少你一個唔少 你唔返佢都唔會lur地叫你返 因為大把人 係大把人返

如果袋鼠真係有不當既地方，我一個會送去法辦，行一條難行既路，唔係單單自己唔番咁容易

你有道理，不過人地申下都有道理，同埋又唔好睇少人地送外賣，有d供緊樓 真係做下pt 幫補下

唔係多你一個唔多少你一個唔少
而係大家冇凝聚力唔團結姐
有啲人又懶懶行唔理 袋鼠咪溫水煮蛙逐啲逐啲剝削你都冇人出聲 邊似啲印巴仔

公司不斷剝削員工利益 唔係去發聲同公司溝通 而去逃避
令到公司榨乾員工

正如香港有咁多問題 你唔係去發聲抗爭 走去同人講咁多不滿唔好係香港住囉 去移民離開香港 正宗港豬

唔落雨時一張單都冇，一落雨就單接單，其實d單係咪去晒新制同車手先，落雨冇人肯接先派比舊制.....定係巧合

係落雨先會單接單
所以乜制都會有單
一開始無加20蚊狂踢

星期日落雨唔夠人，又多人叫, 仲唔加錢救命咩

嘩 香港好彩有你 港青 香港未來靠你

我撐你嫁 幾時發聲同公司溝通

馬會請左你未呀

幾時帶我去見cici 沙龍相有幾正 放上黎睇下

141到睇相？有冇定期驗愛滋嫁你

轉名花柳九九號喇

唔使溝通，溝咩通冇雇傭關係，夠料直接報警

溫馨提示，簽新簽記得留底，佢一份自己一份

大細超冇獎金 踢更算

認真一問 其實新制定舊制好啲

又凍好落雨 射波

送一張仲攰過 平時連送三張

雖然話有$15加成，但好明顯佢將本身個價整低咗。有加同平時冇加冇分別

射佢老母波啦

射緊

係啊 同感…

一樣同感

車手？

咩區咁正？港島？

如果叫咗 間嘢整咗又冇人送咁點
有冇得取消

梗有，有人試過去到取消唔使送

今日元朗先勁，一單都$6x

送左幾耐 ？ 94蚊咁多

差11分鐘就 一個鐘，送完手都軟

今晚冇人做？ CS，11點幾叫我開工

10:20落單，12點先有得依，個客屌哂鬼，笑死。
我就話deliveroo 係咁cut人咪搞到咁

睇人卜街最開心

笑死

等收皮啦呢間垃圾 今晚射左波 咁多單又落雨 吹呀

唔加錢 唔加位
賠都賠死佢

搭車去麻

落雨多人叫外賣

頭先即刻開多左下星期日既更
怕死

點keep住靚數據你都要係咁cut更請新人
搞到個個爭餐懵無得撈，唔上心射波有幾奇
我係鍾意射波都唔cancel呀
係鍾意睇你仆街呀 你吹呀

Good job 對住d閪公司駛同佢客氣 落雨即射唔取消 吹咩

今日11點見咁大雨都即刻踢更
數據都係浮雲

大埔啲袋多到冇人拎

垃圾公司cut咁多更一日落雨加假期仲唔仆街
餐廳又屌，個客又屌，送嘅都唔撚理
想賺晒三邊錢就全部信用都冇晒

步兵難唔難做？

今日灣仔區冇人返咩？又開多咗位又單接單

會用
設身處地，你都唔想個外賣送到係凍嘅

多人少更少單，自己諗

特別而家凍咗啲嘢食都凍得快啲

我個區好多人都冇用
利申：有用保溫袋

而家有得報東涌

想問係咪住個區送個區 放平日諗住做多份 唔該

完全報唔到更，唔撚撈了

而家應該得港島同新區(東涌)
諗清楚先做

咁呀 唔該 又要搵過份

今次又唔知會唔會delay出糧

拎住個紙袋，你鬼知我係步兵定街外人?
張收據會專登放第2度

捉囉炒我吧

咁撚驚俾人知你送外賣就咪撚做啦

so99y,我係一個長期帶袋既人

已經忘記咗有更報
望一望一個禮拜都報唔到十個鐘
何來自由彈性，何來多勞多得

Tick 左自動報名都可以無位

報邊段時間

本身人工都係補底，今晚果廿蚊bonus係咪冇影響 ?

之前蘋果咪講過單deliveroo新聞話個袋淨係keep到啲野食40mins熱

Ching做緊Mk ?

今日送個新單棟高級住宅, 見一路入去都有得跟住其他人入
個看更又同緊其他人登記. 見有lift就快快手衝左上去
要轉Lift, 第2部lift要拍卡先上倒. 心諗又要落返去
點知其他住客拍完卡禁完制, 我都可以禁埋其他樓層

之後送完諗住極速落返黎, 點知佢落地下都要拍片 , 咩樓層都禁唔倒
心諗無其他方法啦(無理由咁柒禁警鐘或者去搵番個客拍卡), 之後關門等人禁返落去, 點知等左成5分鐘先落.

下次都係登記啦, 但真係估唔到落都要拍咁麻煩, 而家D新樓越黎越多保安程序, 但其實都比我混入倒去

其實熊貓同袋鼠有咩分別？有無巴絲可以講下？

落都要拍卡 智障設計

步兵就deliveroo

車手就panda

價錢唔一樣，直接回你邊間做邊樣好！

其實我係做緊袋鼠美孚區。一開頭都好地地，正正常常，合理價錢，合理距離。之後就距離遠，價錢少⋯
想問下有無巴係咁⋯

我都feel到
不如大家傾下價錢低到點就踢晒啲單佢？

今日出糧？

星期4

期望今日出糧

係咪如果個客落左單冇人送，佢地要賠？

要啦話？

最多咪退錢，應該唔使嘔特

之前有睇過話尼種公司點賺錢，靠維持正毛利率，俾到個希望有得大攪，之後周圍cap水，大致上係點參考美團

做緊hked

其實袋鼠係英國食緊官司，成個概念建築係gig economy (機構利用臨時崗位，短工，臨時工) 之上

係度討論緊袋鼠係咪違反人權，我個人覺得遲少少會賣盤

最近幾日前，又擬2019年前再融資，此舉預料會將袋鼠估值推高一倍，一係uber高價收購，一係cap完水加快上市(一定要係uber前)

就香港而言，袋鼠收20蚊運費，每項食物mark高少少單價，再抽餐廳10percent佣

舊制步兵收佢40+15, 車手收55+20, 正宗賺條毛

Uber方面，業務比袋鼠廣少少

最近消息係google旗下waymo宣佈要同uber打市佔，唔知會唔會影響ubereats

PLUM執了，唔知袋鼠會唔會多返客？

美團蝕緊

幫你貼link, 唔係咩好事，我覺得做大個餅無輪對步兵或車手都有好處

蝕到仆街，拿小股民既錢還俾股東
佢d電動車，派單系統，goodwill臨上市前幾個月前突然估高左幾倍，變左賺錢，香港又俾佢上市，結果而家咁

美團都比deliveroo 多一飯，人地有美評

點解打咁多字日日睇住新聞
希望大家理性d，知道袋鼠痛處係邊
唔係"屌，踢單，射波"
或者杯葛餐廳

有咩唔對路，自己收集證據(如差唔多距離但少左錢), 明明係取餐費+送餐費+加成咁簡單，陰d陰d又攪野

去報警，差佬見你一，二個就耍走你，到時夠團結，一，二百個應該耍唔走掛？
到時唔止百人坐係永樂街等傾咁簡單

無記錯 抽餐廳佣係抽三成 獨家好似抽少啲
定價方面係餐廳自由定價 通常餐廳都會將個定價定高三成左右

肯定3成嗎？我搵到既已經係2016資料

/

應該唔會3成掛，出餐廳食先收1成服務費(外國服務費貴，美國好似強制tips)
利申，住香港，不過我上次話袋鼠客源係私樓/豪宅，俾其他師兄咬話公屋先係，儲落大把錢用

我啊哥係餐廳做主任 佢話袋鼠搵佢餐廳合作抽3成 獨家抽少啲

Ok

旺角 形品星寓

求左今日出糧單先

出埋幾舊水可以Del app

今日兇多吉少

星期四la

其實個個都知星期4，係袋鼠早出，搞到個個以為星期2啫

7月嗰陣星期一添

又落雨。唔知又有幾多師兄射波

總之今日唔報

明天都落雨，唔做就放返出去俾人

呢間野一早睇佢做唔住，之前仲爆食安問題，個老世前排先出黎講到幾有得做

手足們，有糧單了

Cls 明明time out time肯定過2230 佢同我食左ot錢
照寫2230
On lun 9

出得糧單 隔多陣就有糧

主動聯絡轉返舊制

有新手朋友今日上去登記。
話要等2星期先可以開工

係咪真架？
定佢聽錯

又唔係wo
可以自由選擇新定舊

我係老兵，以前一上完去登記，即晚可以開工，點解而家要2星期咁耐

鬍鬚佬被炒左，而家唔同以前

正常 2個星期都未必準時比你翻

有糧單未出糧

想知係咪真
我驚我fd係到遊緊魂

咁都知

今次真係會聽日先過數

咁多師兄同區

依加興叫左deliveroo 唔聽電話？

一樣 有糧單未出糧(恆生)

次次接大單都係一去到另外條友就一個拎哂啲嘢食走咗
而家啲人跑住送餐㗎?

利申 : 無拖,正常步速

利申：大學生 返左半年

如果只係得兩袋我都會拿曬兩袋走啊。

屌 連續幾日返11:30-13:00 完全冇單接 今日張糧單又唔寫我返左幾多日 又唔寫我幾點on 就咁出左300蚊就算 都唔知有冇出錯

洗唔洗咁講野呀 大把人有正職得閒返pt架啦
搵多幾千蚊一定要受你氣架?

咪臭係 狗眼看人低

就咁email 佢 就可以轉返舊制?

Email send左

出屎招

2220中環老麥拎餐時候見到有4-5袋食無人拎

係唔係我問題？點解佢個app 個定位好似唔係好準？ 明明離間餐廳好多步，而且根本唔係果個位，搞到我搵好耐

cut更gogogo

今晚4粒半鐘做左16張單

有冇師兄打算直接新制

唔係你問題 個app真係唔準
建議唔熟嗰頭嘅話 googlemap咗先

今晚根本無停過

一落雨就單接單

我發現好似直接打個地址去GOOGLE MAP 到拉會比較好

cut曬D更，30日内要做30單都好難
一星期返得1，2日

希望聽朝收到錢啦 好撚窮

點會
返平日夜晚7-9，一晚都5-6單

3個鐘16單

咁多單，上星期試過幾日0－1, 唔知點解靜到咁

旺區的分別

師兄邊區

I know that feel

新制peak hours補水，肯定都係用高收入果日，減番低收入果日先補比你，咪搞

點解我收唔到個mail

錢呢

唔好咁天真，有糧單，未必有錢
前公司就係出左糧單，第2日執笠，叫你自己糧單去破欠基金申請

HSBC已出糧

連send 5 個sms嚟係咪玩野

糧已出

錢已收

今日單量回歸平淡

傳外賣APP的Plum繼早前裁員50人後，正計劃在年尾再裁減百名外賣員工。對此，主要競爭對手Deliveroo香港總經理羅家聰表示可惜，但對香港外賣APP市場發展前景仍抱有大信心，而Deliveroo將會繼續投資及拓展香港業務。

至於Plum大幅裁員之際，Deliveroo正招聘15至20位員工。但他說，員工評核主要考慮其對行業熱誠，對行業認知及過往經驗等，而不會理會其是否Plum的舊員工。

另外，有傳美團外賣即將進軍香港，他指，不作個別評論。但自公司三年前進軍香港，一直有同行來港開業，而他樂見與同行一起「做大個餅」，證明香港外賣需求強勁。

他並稱，公司香港外賣網市佔率由今年年頭逾60%，至年尾增加5%至65%。另公司外賣APP服務已覆蓋全港15區，12月將會再拓展至東涌及上水。

袋鼠今次融資，同uber個收購價又差遠左

嘩屌今晚多20蚊

10月尾brriefing講邊種咪邊種

琴日咁大雨唔加錢 今日雨勢減弱先加錢

港島PT新兵報到
做左1星期連REFERRAL有2000
每晚拖到1030 （過左9半就彈）補左幾舊水

小心收warning

覆左電郵簡舊制 繁忙時間盡做 非繁忙就彈 守住7成接單率賺盡鐘數

試用期內講明比彈 賺得一日得一日

港島好堅woo

係屋企上線 幾方便 好彩有自己區

上緊線無啦啦斷左都唔知
琴日明明翻1700-1900 變左1700-1746
屌...問左Cs話無得改

我試過中間斷左線，當我無返1hr

我都係呀 最撚on9係明明個道有單係1831先做完 但Cs都話無得補翻

peak hour加錢有閪用咩 都冇單

就算有 都同無加過差唔多

坐咗個半鐘

SYP用風火輪送餐既師兄小心安全
睇見你都危險

揸車最怕見到尼d。。。

即係點樣?

見既時候就叫我返九龍城 尋晚約更淨係得九龍塘

邊區？

旺角

旺角都少單？你新制？

same, 靜左一星期有多

新制都無單

今晚港島好靜 50蚊張單諗住跑多幾張。。。 6號前按新制計數

比警察見到係咪會拉

頭先有個師兄問我個保溫袋呢
我話冇呀跟住走咗

我會話污糟左

邊區既師兄咁盡責

車手定步兵？

港島PT步兵儲齊星期日FULL更 0900-2230
試下可唔可以做到30單
星日預計除左3-5點應該單接單冇停手

步兵做十幾個鐘

冇單會係屋企HEA
正職唔洗企/走 一日半日頂到

有幾奇

冇問題
workload同淨返食飯時間分別唔大

車手

平時你地係街等單做緊咩

冇單食野或屋企hea 唔會開善堂比Deliveroo

咁正 我又做先

大家唔好接遠單 尋晚一張山頂單得43蚊 最近果張都有36 距離唔值錢 接多張好過 車手一樣

最後當然踢左山頂單！

總係有人頂爛市
唔接先令佢加返個價

加到double都唔會接 接2張近單仲快手
一定會有人做 由佢地，近單比曬我

上山單一來一回都起碼20分鐘

長期作戰要保留體力 車錢來回都要10蚊 收多幾蚊點計都蝕盡 我多過40蚊單全部拒絕❌ pizza單❌

咁佢連續派幾張上山單你照踢 ？

咁多單，我都想轉港島

踢呀 點解唔踢，每月總踢單率少於30%就可以
觀察左1-2星期，我果邊都多單，做新制有利d
佢講到明新制可踢 佢唔可以用呢個理由出warning比新制同事

你果區少單 就玩舊制 55蚊hea做啦 每晚book到2230
點都唔會跨區 好高人工咩？

有人新制因為踢太多食過warning

巴打你港島東?

呢度有office 人睇緊 唔方便開
唔係

合理地踢 比如新制10踢3 唔會有事

唔講佢都大把數據係手 知道咩單會踢得多
要改就會改

港島東想做

做左50張 都係得2張誇張少少（正常要坐車上） 上少少山可接受 好多地方有電梯到再行上幾分鐘

留tg俾我

大佬

新人 新制定舊制好

新人先舊制，識應左玩法 試過唔同時段單量再決定

點解我轉唔到地方 姐更改區域果度 想睇下附近地區有冇更？

啱啱開機接單個價錢咁大隻字既

港島佢巴打記住善用今日嘅免費電車

有冇讀緊U嘅巴打做緊

大把

有冇師兄係恆生戶口收到糧未？我仲未收到

啱啱申請咗

申請用尼個，有新人獎
申請完留tg俾我

係屋企等單算，屋企多數唔中單 ，袋鼠攪到要咁，之前明明單量都ok

禮拜三朝早已經收到

話有你係咪就唔追呀

車手第一日做 單接單沒停過

踢完張單又比翻我，連續4次

有無升價錢?

九龍塘

見到4次都係6字頭，冇留意個位數

7點起做左7單 再連踢3單 其中一張寶珊道比38蚊 on99 接張36蚊好過

唔係呀，如果個個都收唔到就係銀行或者袋鼠問題，如果只係我收唔到就係袋鼠問題啦，咁我就當然去追袋鼠啦

2粒鐘3舊幾 收工

想問遲左2分鐘上線會點

一樣 琴日朝早已收到(恆生)

Here

舊制少左2分鐘鐘錢 新制最多少左2分鐘接單

上左去登記未？係咪要等2星期先可開工？

等左一個星期度

多唔多師兄新制send email轉翻舊制

今日去左登記 港島東 港島南 荃灣 觀塘咩都冇哂

糧單好心就寫埋返左無單既時間啦
咁大間公司鬼鬼鼠鼠想呃人糧
各位記得寫低返左無單既時間，計多次份糧

有冇人愈返愈攰，唔想送？
依家愈返愈唔想返，寧願冇單坐下好過

哩樣堅 唔知係咪有心唔寫
send埋email嘅回覆係

要自己計糧 經常計少 大家小心d

Same here
放下假

屌 今曰送野跌9左身份証

轉左新制 手腳快左 會請少左人

小心d

尋晚就爆單 今晚靜到PK唔知係僧多定粥少

有時唔洗迫自己返咁多 我有時都唔返係屋企休息
屌你我自己都唔會日日跑步 雖然我好少跑步

有冇人轉上水區，之後返第二區？

咁搶更會唔會有影響？

Here 寧願咬老底

屌 send email 同佢講先

坐左好耐都無單

屌 點解我冇港島東

西灣河食肆好集中 唔洗點上山 我正職係度返

我登記左其他區 做做下可唔可以轉港島東，登記果時佢話冇位

想問下新人的話會係幾點報更？
直接11點？

3點 得番peak hour 加星六日幾粒鐘

上水區就開 報更時間跌左去5點 想知新區會唔會好搶手d更

平日冇更啦 ？

上水大陸人多又新開 唔睇好 應該少位少單 舊制R鐘好地方

等人放出黎 3點報更：平日中午1-2個鐘 夜晚2-3個鐘
其實平日其他時間冇咩單

唔知踢單率會唔會影響到報更次序呢？

踢多d咪知

坐左5個先得2單 越黎越不好做

禮拜六唔係都無乜單既咩

佢d野同uber愈來愈似
係咪就快合併

7點坐到8點

我都係 你邊度

不過我企

旺角6-9冇停過 一到9點就收皮

仲係零 今日